其實一個player, 係咪唔會再識珍惜對佢好既女仔？

作為player既你 有無一刻覺得自己好自私？
你一對20個既時候 女仔就全心全意咁對你好
當你同其他女好開心咁搞緊野，另一面既女就默默咁等你 為你付出 以為你都會係一心一意

其實 有一個對你好肯唔計較付出既女仔 係咪應該要學下珍惜？你真係覺得女仔會唔知道你幾時呃緊佢？女仔唔講只係默為佢心底接受你包容原諒你 等你回頭

即使男朋友上個月俾左帽我😞 我都會選擇原諒你...我會等你回頭

咪咁on9

唔好傻啦

插過吓你個閪就咁多嗲
下次都係俾多少少去叫雞算

或者咁講
你其實只係唔甘心
唔甘心付出左咁多但換黎咁o既結果

抵啦
唔識抽身丫啦

等多一陣啦 我食多幾條女之後先返黎食你 你要等我呀

我一定會珍惜

原諒？樓主想再戴多頂？

樓主係gay

嘩 發現傻閪 被人帽都可以扮無事發生

人地當你係其中一條魚毛炸
冇咗就搵過條
過幾個月就唔記得你啦

留TG 我想屌閪

你有無諗過你自己好自私呀
你個閪俾人屌到厭,又闊又臭人地唔想再屌囉
唔該唔好煩住人再迫人屌你啦,都唔好再走出黎害其他仔
痴得埋去player度你預左啦仲死lur乜野
只會令人覺得你更加低賤

點解妳唔會接受啲好男仔？
就算佢哋又毒又悶
你都寧願做一個player嘅sp？

有冇諗過點解佢會變成player

一定會珍惜，但對佢再好都只係其中一個，佢可以仲有其他女都好珍惜。

珍惜自己丫
唔好再傻啦
佢搵番你都係當你sp
player係唔會定性
除非佢俾第二個player傷得好重

佢其實識珍惜
只不過佢想珍惜果個唔係你姐
呢個世界咁多男人
好揀唔揀係要揀個唔鐘意你既
咁都冇人幫到你

櫻主太賤格，犯賤低賤

所以player識溝女，"好男仔"唔識
到d player顯露本性既時候，個女仔已經入左坑出唔返黎

因為*